{"translation-revision-date":"2025-08-10 06:03:24+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Get valuable insights into how visitors interact with your accessibility widget.":["Tenha informa\u00e7\u00f5es valiosas sobre como os visitantes interagem com seu widget de acessibilidade."],"Enable tracking to unlock analytics":["Ative o rastreamento para liberar as an\u00e1lises"],"Track how many accessibility issues you've resolved in each category.":["Acompanhe quantos problemas de acessibilidade voc\u00ea resolveu em cada categoria."],"Resolved issues by category":["Problemas resolvidos por categoria"],"View the number of accessibility issues that still need to be resolved. These are issues found during your latest scans that haven't been fixed yet.":["Veja o n\u00famero de problemas de acessibilidade que ainda precisam ser resolvidos. Estes s\u00e3o problemas encontrados durante suas varreduras mais recentes, mas que ainda n\u00e3o foram corrigidos."],"Open Issues":["Problemas em aberto"],"Dynamic\/Aria":["Din\u00e2mico\/Aria"],"Keyboard\/Assistive":["Teclado\/assistivo"],"Text and background lightness can hinder readability. Depending on text size, you may need to adjust the contrast level to improve accessibility.":["A luminosidade do texto e do fundo pode prejudicar a legibilidade. Dependendo do tamanho do texto, talvez voc\u00ea precise ajustar o n\u00edvel de contraste para melhorar a acessibilidade."],"Color contrast":["Contraste de cores"],"Manage fixes":["Gerenciar corre\u00e7\u00f5es"],"Switch on \u05f4Track widget data\u05f4 to start collecting usage data for your widget.":["Ative a op\u00e7\u00e3o \u05f4Acompanhar dados do widget\u05f4 para come\u00e7ar a coletar dados de uso do seu widget."],"Analytics are off.":["As an\u00e1lises est\u00e3o desativadas."],"Analytics appear once enough visitors interact with your accessibility widget.":["As an\u00e1lises aparecem quando um n\u00famero suficiente de visitantes interage com seu widget de acessibilidade."],"Not enough data to show yet":["Ainda n\u00e3o h\u00e1 dados suficientes para mostrar"],"Enable tracking":["Ativar rastreamento"],"This may slightly affect performance on high\u2011traffic sites.":["Isso pode afetar ligeiramente o desempenho em sites com muito tr\u00e1fego."],"This allows Ally to record how visitors open and use your accessibility widget, unlocking real\u2011time analytics.":["Isso permite que o Ally registre como os visitantes abrem e usam seu widget de acessibilidade, liberando an\u00e1lises em tempo real."],"Enable widget tracking?":["Ativar rastreamento do widget?"],"Rescan":["Examinar novamente"],"Language selector":["Seletor de idiomas"],"Searching\u2026":["Pesquisando..."],"Search for a page":["Pesquisar uma p\u00e1gina"],"Custom":["Personalizado"],"Provide the HEX code here without a leading hash sign":["Forne\u00e7a o c\u00f3digo HEX aqui, sem o sinal de hash (#) inicial"],"HEX color code":["C\u00f3digo de cor HEX"],"To upload SVG files, you need to enable unfiltered uploads.":["Para enviar arquivos SVG, voc\u00ea precisa ativar os envios n\u00e3o filtrados."],"Allow SVG upload":["Permitir envio de SVG"],"Use this SVG":["Usar este SVG"],"Select SVG Icon":["Selecionar \u00edcone SVG"],"Change custom icon":["Alterar o \u00edcone personalizado"],"Add custom icon":["Adicionar \u00edcone personalizado"],"Accessibility Custom Icon":["\u00cdcone personalizado de acessibilidade"],"Close notifications":["Fechar notifica\u00e7\u00f5es"],"What's New":["O que h\u00e1 de novo"],"Slider for corner radius":["Controle deslizante do raio do canto"],"icon radius slider":["controle deslizante do raio do \u00edcone"],"Corner radius unit is pixels.":["A unidade do raio do canto \u00e9 em pixels."],"Select corner radius unit":["Selecionar unidade do raio do canto"],"Select corner radius unit in pixels.":["Selecione a unidade do raio do canto em pixels."],"Corner radius unit":["Unidade do raio do canto"],"Set corner radius for the icon from 0px to 32px.":["Defina o raio do canto do \u00edcone entre 0px e 32px."],"Numbered input for corner radius in %s.":["Entrada numerada do raio do canto em %s."],"icon radius input field":["campo de entrada do raio do \u00edcone"],"Corner radius":["Raio do canto"],"Set corner radius for the icon from 0px to 32px using input or slider. Default corner radius value for icon is 32px and for text icon it is 8px.":["Defina o raio do canto do \u00edcone entre 0px e 32px, usando a entrada ou o controle deslizante. O valor padr\u00e3o do raio do canto do \u00edcone \u00e9 32px e o do \u00edcone de texto \u00e9 8px."],"Widget icon radius control":["Controle do raio do \u00edcone do widget"],"Access more advanced features":["Acessar recursos mais avan\u00e7ados"],"Ally by Elementor logo":["Logo do Ally by Elementor"],"Analytics":["An\u00e1lises"],"Confirm & enable":["Confirmar e ativar"],"Dark contrast":["Contraste escuro"],"Data available till %s":["Dados dispon\u00edveis at\u00e9 %s"],"Discover how visitors use your widget":["Saiba como os visitantes usam seu widget"],"Display data from":["Exibir dados de"],"Enable to track widget data, feature usage, user insights and more to improve your website's accessibility.":["Ative para rastrear os dados do widget, uso de recursos, informa\u00e7\u00f5es dos usu\u00e1rios e muito mais, para melhorar a acessibilidade do seu site."],"Feature usage":["Uso de recursos"],"Features":["Recursos"],"Hide the Elementor logo from the bottom of your widget menu.":["Oculte o logo do Elementor na parte inferior do menu do widget."],"High contrast":["Alto contraste"],"Last 30 days":["\u00daltimos 30 dias"],"Last 7 days":["\u00daltimos 7 dias"],"Left align text":["Alinhar o texto \u00e0 esquerda"],"Light contrast":["Contraste claro"],"Main content ID":["ID do conte\u00fado principal"],"Most used features":["Recursos mais usados"],"No data available":["Nenhum dado dispon\u00edvel"],"Period":["Per\u00edodo"],"Right align text":["Alinhar o texto \u00e0 direita"],"Screen reader fast":["Leitor de tela r\u00e1pido"],"Screen reader slow":["Leitor de tela lento"],"This is the HTML ID of the main content area on your pages. Changing this is only needed if your theme uses a custom ID instead of the default #main-content.":["Este \u00e9 o ID HTML da \u00e1rea de conte\u00fado principal das suas p\u00e1ginas. A altera\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 necess\u00e1ria se o seu tema usar um ID personalizado, em vez do padr\u00e3o #main-content."],"Times used":["Vezes que foi usado"],"Today":["Hoje"],"Track how often all your widget\u2019s accessibility features are used.":["Acompanhe a frequ\u00eancia com que todos os recursos de acessibilidade do seu widget s\u00e3o usados."],"Track how often visitors clicked your accessibility widget to open it so you see how many people are actively seeking accessibility features on your site.":["Acompanhe a frequ\u00eancia com que os visitantes clicaram no widget de acessibilidade para abri-lo, assim voc\u00ea pode ver quantas pessoas est\u00e3o buscando ativamente recursos de acessibilidade no seu site."],"Track which accessibility features visitors use most from your widget so you can better understand your audience's needs.":["Acompanhe quais recursos de acessibilidade os visitantes mais usam no seu widget, para que voc\u00ea possa entender melhor as necessidades do seu p\u00fablico."],"Track widget data":["Rastrear dados do widget"],"Upgrade image":["Atualizar imagem"],"Upgrade to a premium plan to access a clear view of your widget's analytics. Track key metrics, understand engagement, and gain insights for improvements.":["Atualize para um plano premium para ter acesso a uma vis\u00e3o detalhada das an\u00e1lises do seu widget. Acompanhe as principais m\u00e9tricas, entenda o envolvimento e receba informa\u00e7\u00f5es para fazer melhorias."],"Upgrade to get more customization and other pro features to boost your site.":["Atualize para contar com mais personaliza\u00e7\u00e3o e outros recursos profissionais para turbinar seu site."],"Widget opens":["Aberturas do widget"],"Yesterday":["Ontem"],"We are showing you data collected in the past":["Estamos exibindo os dados coletados anteriormente"],"Bigger line height":["Altura da linha maior"],"Bigger text":["Texto maior"],"Customize your widget's color, icon, and size to match your brand.":["Personalize a cor, \u00edcone e tamanho do widget para combinar com sua marca."],"Hide widget":["Ocultar widget"],"Other":["Outro"],"Screen reader":["Leitor de tela"],"Style":["Estilo"],"Subscription":["Assinatura"],"Text align":["Alinhamento do texto"],"Upgrade now":["Atualizar agora"],"Upgrade plan":["Atualizar plano"],"%1$s icon %2$s settings":["Configura\u00e7\u00f5es do \u00edcone %1$s %2$s"],"Are you sure you want to connect as a new site?":["Tem certeza de que voc\u00ea quer se conectar como um novo site?"],"Choose how to reconnect Ally to your site":["Escolha como reconectar o Ally ao seu site"],"Connect new site":["Conectar novo site"],"Connect the URL as a new site":["Conectar o URL como um novo site"],"Connecting as a new site will delete data related to the current site.":["Ao se conectar como um novo site, os dados relacionados ao site atual ser\u00e3o exclu\u00eddos."],"Direction":["Dire\u00e7\u00e3o"],"Fix mismatched URL":["Corrigir URL incompat\u00edvel"],"For cases where you\u2019re moving the same site from staging to production or changing from HTTP to HTTPs.":["Nos casos em que voc\u00ea estiver movendo o mesmo site do ambiente de teste para o de produ\u00e7\u00e3o, ou alterando de HTTP para HTTPs."],"For when you want to connect the plugin to a new site entirely\u2014deleting the previous history.":["Para quando voc\u00ea quiser conectar o plugin a um site completamente novo, excluindo o hist\u00f3rico anterior."],"Number of %s":["N\u00famero de %s"],"Submit":["Enviar"],"Toggle sidebar":["Alternar barra lateral"],"Update URL":["Atualizar URL"],"Update the connected URL":["Atualizar o URL conectado"],"Your license key does not match your current domain, causing a mismatch. This is most likely due to a change in the domain URL of your site.":["Sua chave de licen\u00e7a n\u00e3o corresponde ao seu dom\u00ednio atual, causando uma incompatibilidade. Provavelmente, isso se deve a uma altera\u00e7\u00e3o no URL do dom\u00ednio do seu site."],"%s is committed to ensuring digital accessibility for people with disabilities. We are continually improving the user experience for everyone and applying the relevant accessibility standards.":["O %s tem o compromisso de garantir a acessibilidade digital para pessoas com necessidades especiais. Estamos melhorando continuamente a experi\u00eancia do usu\u00e1rio para todos, aplicando os padr\u00f5es de acessibilidade relevantes."],"%s is making constant efforts to improve the accessibility of its site and services in the belief that it is our collective moral obligation to allow seamless, accessible, and unhindered use for those of us with disabilities.":["O %s est\u00e1 se esfor\u00e7ando constantemente para melhorar a acessibilidade do seu site e dos seus servi\u00e7os, acreditando que \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o moral coletiva permitir o uso cont\u00ednuo, acess\u00edvel e sem impedimentos para os portadores de necessidades especiais."],"Accessibility Controls Slider Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \u201cControles do controle deslizante\u201d"],"Accessibility Eye Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \"Olho\""],"Accessibility Person Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \"Pessoa\""],"Accessibility Statement for %s":["Declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade para %s"],"Accessibility Text Badge Icon":["\u00cdcone de acessibilidade \u201cTexto do distintivo\u201d"],"Accessibility statement":["Declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Accessibility statement generator":["Gerador de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Add skip to content link when using keyboard":["Adicionar link para acessar o conte\u00fado ao usar o teclado"],"Align text":["Alinhar texto"],"Ally":["Ally"],"Ally - Web Accessibility is now connected and ready to use on your site.":["O Ally - Web Accessibility est\u00e1 agora conectado e pronto para ser usado no seu site."],"An accessibility statement showcases your efforts to create an inclusive online space, highlighting helpful features and a commitment to accessibility. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade demonstra seus esfor\u00e7os para criar um espa\u00e7o on-line inclusivo, destacando recursos \u00fateis e um compromisso com a acessibilidade. {{link}}{Saiba mais{{\/link}}"],"An error occurred.":["Ocorreu um erro."],"At least two option must remain active":["Pelo menos duas op\u00e7\u00f5es precisam permanecer ativas"],"Back":["Voltar"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Business email":["E-mail da empresa"],"Cancel":["Cancelar"],"Capabilities":["Recursos"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Choose which accessibility features and capabilities you want to include.":["Escolha quais recursos e funcionalidades de acessibilidade voc\u00ea quer incluir."],"Choose which page to link":["Escolha a p\u00e1gina a ser vinculada"],"Color":["Cor"],"Color Adjustments":["Ajustes de cores"],"Company name":["Nome da empresa"],"Company name cannot be empty":["O nome da empresa n\u00e3o pode estar vazio"],"Company website":["Site da empresa"],"Conformance status":["Status da conformidade"],"Connect":["Conectar"],"Content Adjustments":["Ajustes do conte\u00fado"],"Continue":["Continuar"],"Contrast":["Contraste"],"Copied!":["Copiado!"],"Copy link":["Copiar link"],"Create statement & page":["Criar declara\u00e7\u00e3o e p\u00e1gina"],"Create your accessibility statement and page in seconds, reflecting your ongoing commitment to an accessible site.":["Crie sua declara\u00e7\u00e3o e p\u00e1gina de acessibilidade em segundos, refletindo seu compromisso cont\u00ednuo com um site acess\u00edvel."],"Decide where you want your accessibility button to appear across every page of your site so visitors can easily find it.":["Defina onde voc\u00ea quer que o bot\u00e3o de acessibilidade apare\u00e7a em todas as p\u00e1ginas do seu site, para que os visitantes possam encontr\u00e1-lo facilmente."],"Default Position":["Posi\u00e7\u00e3o padr\u00e3o"],"Design":["Design"],"Done":["Conclu\u00eddo"],"E-mail: %s":["E-mail: %s"],"Edit page":["Editar p\u00e1gina"],"Enter your company info":["Digite as informa\u00e7\u00f5es da sua empresa"],"Exact position":["Posi\u00e7\u00e3o exata"],"Exact positioning, 5 \u2013 500 px are permitted values:":["Posicionamento exato, valores permitidos de 5 a 500 px:"],"Failed to save settings!":["Falha ao salvar as configura\u00e7\u00f5es!"],"Failed to switch account. Please try again.":["Falha ao mudar de conta. Tente novamente."],"Feature Menu":["Menu de recursos"],"Feature management & control":["Gerenciamento e controle de recursos"],"Fully customizable design":["Design completamente personaliz\u00e1vel"],"Get started":["Come\u00e7ar"],"Got it":["Entendi"],"Greyscale":["Escala de cinza"],"Hide images":["Ocultar imagens"],"Hide link":["Ocultar link"],"Hide on desktop":["Ocultar em desktop"],"Hide on mobile":["Ocultar em dispositivos m\u00f3veis"],"Higher":["Mais alto"],"Highlight links":["Destacar links"],"Icon":["\u00cdcone"],"Let's improve your site's accessibility":["Vamos melhorar a acessibilidade do seu site"],"Link your accessibility statement page to your accessibility widget.":["Vincule sua p\u00e1gina de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade ao widget de acessibilidade."],"Lower":["Mais baixo"],"Make your site more inclusive with Ally - Web Accessibility.":["Torne seu site mais inclusivo com o Ally - Web Accessibility."],"My Account":["Minha conta"],"Need an accessibility statement?":["Precisa de uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade?"],"No pages found":["Nenhuma p\u00e1gina encontrada"],"No, I already have one":["N\u00e3o, j\u00e1 tenho uma"],"Not now":["Agora n\u00e3o"],"Orientation Adjustments":["Ajustes da orienta\u00e7\u00e3o"],"Page structure":["Estrutura da p\u00e1gina"],"Pause animations":["Pausar anima\u00e7\u00f5es"],"Please enter a valid domain":["Digite um dom\u00ednio v\u00e1lido"],"Please enter a valid email":["Digite um e-mail v\u00e1lido"],"Please enter valid ID!":["Digite um ID v\u00e1lido!"],"Please enter valid URL!":["Digite um URL v\u00e1lido!"],"Please select a page":["Selecione uma p\u00e1gina"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Preview":["Pr\u00e9-visualizar"],"Preview link in widget":["Pr\u00e9-visualizar link no widget"],"Preview your accessibility statement":["Pr\u00e9-visualizar sua declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade"],"Readable font":["Fonte leg\u00edvel"],"Reading mask":["M\u00e1scara de leitura"],"Save changes":["Salvar altera\u00e7\u00f5es"],"Settings saved!":["Configura\u00e7\u00f5es salvas!"],"Size":["Tamanho"],"Skip to main content":["Acessar o conte\u00fado principal"],"Something went wrong!":["Algo deu errado!"],"Statement":["Declara\u00e7\u00e3o"],"Statement generator":["Gerador de declara\u00e7\u00f5es"],"Statement link":["Link da declara\u00e7\u00e3o"],"Switch account":["Mudar de conta"],"Take me there":["Me leve at\u00e9 l\u00e1"],"The Web Content Accessibility Guidelines (WCAG) defines requirements for designers and developers to improve accessibility for people with disabilities. It defines three levels of conformance: Level A, Level AA, and Level AAA.":["As Diretrizes de Acessibilidade para Conte\u00fado da Web (WCAG) definem os requisitos para que designers e desenvolvedores melhorem a acessibilidade para pessoas com necessidades especiais. Elas definem tr\u00eas n\u00edveis de conformidade: N\u00edvel A, N\u00edvel AA e N\u00edvel AAA."],"This feature allows visitors with visual assistive tools to skip to the main content of each page they\u2019re viewing.":["Este recurso permite que os visitantes com ferramentas de assist\u00eancia visual acessem o conte\u00fado principal de cada p\u00e1gina que est\u00e3o visualizando."],"This is what the widget will look like to your site viewers.":["\u00c9 assim que o widget ser\u00e1 exibido para os visitantes do seu site."],"This statement was created on %s.":["Esta declara\u00e7\u00e3o foi criada em %s."],"This will generate an accessibility statement that you can preview on the right.":["Isso ir\u00e1 gerar uma declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade, que voc\u00ea pode pr\u00e9-visualizar \u00e0 direita."],"To the left":["\u00c0 esquerda"],"To the right":["\u00c0 direita"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Want to hide the link?":["Quer ocultar o link?"],"We aim to make all pages and content on %s accessible, but some content may not yet fully meet the highest accessibility standards. This could be due to challenges in identifying the most suitable technological solution.":["Nosso objetivo \u00e9 tornar acess\u00edveis todas as p\u00e1ginas e conte\u00fados do %s, mas alguns conte\u00fados podem ainda n\u00e3o atender completamente aos mais altos padr\u00f5es de acessibilidade. Isso pode ocorrer devido a desafios na identifica\u00e7\u00e3o da solu\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica mais adequada."],"We may revise this Statement periodically to reflect improvements or changes to our accessibility practices.":["Podemos revisar esta declara\u00e7\u00e3o periodicamente, para refletir melhorias ou altera\u00e7\u00f5es nas nossas pr\u00e1ticas de acessibilidade."],"We try to respond to feedback within 3\u20135 business days.":["Tentamos responder aos feedbacks dentro de 3 a 5 dias \u00fateis."],"We welcome your feedback on the accessibility of %s website. Please let us know if you encounter accessibility barriers on our website:":["Agradecemos seu feedback sobre a acessibilidade do site %s. Caso encontre barreiras de acessibilidade em nosso site, fale conosco:"],"We went ahead and linked the accessibility statement page you just created to your widget.":["Continuamos e vinculamos a p\u00e1gina de declara\u00e7\u00e3o de acessibilidade que voc\u00ea acabou de criar ao seu widget."],"Yes, I need one":["Sim, preciso de uma"],"You can have a statement created for you or use what you already have.":["Voc\u00ea pode ter uma declara\u00e7\u00e3o criada para voc\u00ea, ou usar a que j\u00e1 tem."],"You need to add a link to activate this":["Voc\u00ea precisa adicionar um link para ativar isso"],"You're all set":["Tudo pronto"],"Sitemap URL":["URL do mapa do site"],"Outline focus":["Contorno de foco"],"Feedback":["Feedback"],"Help":["Ajuda"],"Sitemap":["Mapa do site"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/admin.js"}}